今晚 真係訓唔落

我係咁 你地呢？

🥺

訓啦 聽日7月1日上街

開心到訓唔著

由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

學港女咁有壓力就買野啦

笑到瞓唔著

心情好躊躇

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

辣到咁，驚死國際唔制裁，開心到訓唔著

玩乜撚嘢膠 好好笑？屌你老母

驚閪
外國依家缺人缺錢
佢打開門啲人拎埋錢走左就唔返黎啦

⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠿⠛⠋⠉⡉⣉⡛⣛⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠋⠁⠄⠄⠄⠄⠄⢀⣸⣿⣿⡿⠿⡯⢙⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠄⠄⠄⠄⠄⡀⡀⠄⢀⣀⣉⣉⣉⠁⠐⣶⣶⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⠁⣿⣿⣀⠈⠿⢟⡛⠛⣿⠛⠛⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠁⠰⣄⣴⡬⢵⣴⣿⣤⣽⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡇⠄⢀⢄⡀⠄⠄⠄⠄⡉⠻⣿⡿⠁⠘⠛⡿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⡿⠃⠄⠄⠈⠻⠄⠄⠄⠄⢘⣧⣀⠾⠿⠶⠦⢳⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣤⡀⢀⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠻⢣⣶⡒⠶⢤⢾⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⠄⢘⣿⣦⡀⠄⠄⠄⠄⠄⠉⠛⠻⠻⠺⣼⣿⠟⠋⠛⠿⣿⣿
⠋⠉⠁⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣶⣄⡀⠄⠄⠄⠄⢀⣤⣾⣿⣿⡀⠄⠄⠄⠄⢹
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⣿⣿⣷⡤⠄⠰⡆⠄⠄⠈⠉⠛⠿⢦⣀⡀⡀⠄
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⢿⣿⠟⡋⠄⠄⠄⢣⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠹⣿⣀
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠘⣷⣿⣿⣷⠄⠄⢺⣇⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠸⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⡇⠄⠄⠸⣿⡄⠄⠈⠁⠄⠄⠄⠄⠄⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢻⣿⡇⠄⠄⠄⢹⣧⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠘

陰謀論講句，會唔會中共同美帝係枱底已經傾好晒，所以中共先出到有咁辣得咁辣

又話出解放軍就番屋企訓
依家條國安法仲肉酸十倍
安心訓啦!

我都係